馬刺咁廢咪影衰德州三雄啦x(

讓番個位比火箭打啦